深圳海底撈等緊位，要等個半鐘，你問我答

如題

on9

天

個半鐘啊

無人想知

滅

on99 垃圾

小食～

洗唔洗比貼士？

點解會咁好服務

深圳有咩好玩？

有咩服務咁？未去過

好似你叫侍應做咩都會做

我都等緊 等左二個鐘

除左服務係好之外
價錢又貴 份量又少 跟本唔好食

打去留電話 半個鐘都唔洗就入得

利申：前兩日先食完

係咪有表演睇？

好心唔好乜柒狗屎垃圾都開你問我答喇

中

屌

上次去到門口話要等兩個半鍾，即刻轉場！

我果次去有變臉

好似仲有修甲服務

兩星期前去 佢叫我等3個鐘

我過年前去 六點到 唔使等位 半粒鐘後 出面爆鳩晒

一陣去揼邪骨 join唔join?

好睇？

凌晨去食唔使等位 仲好好服務👍🏻

餵狗？

遲啲可能連痾屎唔出都出你問我答

有冇去埋叫雞

真功夫好唔好食？

共

食完返唔到落黎

食過
貴
份量少
選擇少
唔新鮮

總結：送都唔食

係香港大把火鍋做得好過佢

平

胡

一

番

真係貴啲
不過可以嗌半份
啲野食無特別

果次叫5個手拉面 佢呆左

上次一家六口
上去食左900人仔
仲要唔飽
計埋車錢
貴到仆街

真心唔平 唔明點解d人仆去食
又冇丸 d肉又少

好勁好好睇

食過啲牛肉似大陸合成肉，似豬多過牛 狗也不屌

絲打黑絲

aggre